環保撚：無懼月經，任由月經自由流出

停用M巾

環保撚係會重用！

停止呼吸

鐵M巾

製造一塊布污染咗幾多食水

重用condom

佢地用布m巾

諗下都嘔心
佢地想點樣出街用？用咩裝住塊血淋點山m巾？

用月經杯

比人推銷過
佢地話用完帶個密實袋裝起放手袋 返屋企手洗
即時諗 如果唔小心比人見到會有幾核突 仲要自己洗.......

環保撚何時無懼中出？

有月經杯架嘛傻仔
諗下d學生妹仲係處就塞個杯入去就好興奮

好似係膠黎

應該話買衫著衫唔環保
提倡人人唔著衫

啲杯杯笠住個龜頭 啲龜龜抖唔倒氣 好慘慘嫁

個密實袋又重用？

救命 黎過m都整污糟左底褲要洗好煩 應該同佢洗m巾一樣